移民外國教人中文有冇得諗？

好似班鬼佬都係靠教英文呃飯食

快啦仲諗？

唔差在教埋鬼佬功夫啦

好似要同大陸人爭，大概八九十蚊港幣一小時

淨係教鬼仔背乘數表已夠發達

一早好多人做緊

香港人應該會有競爭力過大陸人
可以叫高d人工

好有創意

英國最低工資都係8鎊到

教蝗語可能有人學
等人話我係5毛

教廣東話

中國功夫=垃圾

教茶餐廳餐桌禮儀好過啦

教英文 有得唸

冇得諗
一嚟外國唔興學粵語 老實講普通話個性價比更高 學完就可以同台灣香港中國新加坡嘅亞洲人溝通 粵語個牙力唔夠

二嚟就算有人肯學粵語 都好少係以課程嘅形式 姐係話一係就得教會/ 社區學院得幾堂課仔嘅興趣班

三嚟唔夠大陸人搶 教普通話普遍香港人唔會夠佢哋熟拼音 教粵語就更加冇規範嘅拼音可以傳授

真係想教可以去italk度試下水溫先

你認真？

佢地識條撚咩
有錢揾就教啦

澳牛禮儀？
搭枱禮儀？

Joe Biden 上左位應該有得諗

教鬼佬講粗口